女仔的下體叫鮑魚

咁平時係酒樓食果d係唔係女仔下體摘出來架??
唔怪得d鮑魚賣到咁貴啦...一人先得一隻....

屌

老衲你去問棋靈王囉

多字post，幫你推

🦐🦐🦐

男人一人一條腸，但d腸仔賣咁平